不如何君堯開MMA擂台挑港獨派 1 VS 1 生死有命

佢夠膽開MMA, 我夠膽上去打柒佢

生死各安天命

安排愛國人士同港獨份子隻揪，至死方休

藍絲廢老我一拳一個

不如咁様會唔會好睇啲？

中華英雄

合理

安排多啲保蝗啦,得一隻好快玩完